如果有100萬人續BNO算唔算係另類表態？

每人都係比千幾蚊
仲有特區政府一萬蚊資助

成日講BNO 98之後出世果啲點算
有就梗係會續㗎啦

擺明就變相公投
睇吓你班BNO香港人幾愛國

而家好似仲未算多人續期

英國要用BNO數目去證明

而家仲未夠多人
不過如果英國暫停BNO續期
應該會大把人趕尾水
不過好多人都唔見棺材唔留眼淚
去到最後一刻先搞

身邊識既有bno既 90%續左, 唔續個10%係d 60-70廢老, 慳返飲茶WOR
下年>100~200萬人有有效bno唔出奇, 到時這股力量很有份量,
英國人口6665 萬 (2019 年)
200萬bno hk英國國籍既英國人(名義上的確是英國人) 接近3%
一個國家可以睇住自己接近3%既子民比極權屠宰? 唔理仲洗出黎行?過氣大佬都仲有個國格既

目標至少都100萬啦
唔續期嗰啲 算吧啦當佢哋係中國人
叫左唔做 咁由佢地

push

父母有就自然帶到小朋友走

個個父母都係黃咩On9